［放負］有無巴絲一到半夜就好頹

日頭好似正正常常好開朗咁
但係一到夜晚攤係床
d負能量就開始出黎
明明知道自己已經好幸福
但係唔知點解硬係三更半夜就想喊
我係咪精神開始出現問題

有無巴絲都係咁

我撐你

你並不孤單

有呀我都係咁

一到夜晚攤係床就諗起個ex
後悔以前無好好珍惜 到佢離開左我先後悔
結果而家每晚都失眠 一直諗住以前嘅日子

我都係

我都係！ 一到夜晚好多野諗 乜都諗餐

岩岩分左手 覺得成個人好空虛 但日頭都唔會咁 一入夜 覺得冇人再同你講晚安 同 傾一陣計再訓 就會好頹同亂諗野 好灰

日頭會將好多唔開心嘅負面嘅野壓抑咗，一到半夜就出哂黎 只係想攤喺到繼續諗負野

係咁夜負 諗番之前嘅開心 以家又咪都冇

每晚都想飲醉

我都係！！！一到夜晚個心就up住up住，好唔開心

傷身啊

[quote]每晚都想飲醉[/就算醉左第二朝醒又頭痛又要諗住以前嘅開心回憶 同以家嘅差別 雙重痛苦

慢慢覺得生活好枯燥，望住身邊d朋友日日去happy，再望下自己孤單寡佬

本身生活就枯燥 番工收工 你都無時間再做其他事 因為已經好攰唔想理

會
但唔止半夜
一放工返到入屋企間房就開始頹
成個人好無心機，咩都做唔到
又好攰

我依家就係咁 一夜晚就好唔開心

個種感覺會越夜越明顯
但係日出後又開始無乜嘢咁

負到出埋街depression係咪唔會好

我都開始有少少....
望住個個都有朋友有另一半
再望下自己

有時同樓主一樣 好難控制到
最多淨係可以轉移d 負能量 例如聽下歌etc
但係覺得最好解決方法係養隻可愛小狗
雖然屋企唔比養

唔比養就上網睇人地個d啦
最鍾意柯基 柴犬 同八哥